西班牙小將向英格蘭傳奇球員致敬

神奇！頂級！超卓！

以為講緊四十多碼右腳腳面拉弓

原來講緊跣腳

40多碼都有唔少人做到
但謝式跣腳就難模仿好多

有官方版 0:38

以為係講連尼加賴屎

點呀Yip Man Hin